若要生活好 咪撚讀civil

十大基建完撚左啦
依家先讀先都冇得你食
加上立法會日日拉布反對發展計畫
第時入唔入到行都成問題

明明咁好搵
又係到叫人唔好讀civil
係咩心態

我講既全部都有理據
你又有冇呀
水人乞食都唔知咩心態

補充返
依家Hku ust poly city 年年出產800幾個civil念
加埋i大量產式既civil人
已經係年年都過千人係civil
咁撚多人讀個市場接得哂？
已經有bba一例比你睇
做人做狗自己揀
若要生活好 咪撚讀CIVIL

補充返
依家Hku ust poly city 年年出產800幾個civil人
加埋i大量產式既civil人
已經係年年都過千人係civil
咁撚多人讀個市場接得哂？
已經有bba一例比你睇
做人做狗自己揀
若要生活好 咪撚讀CIVIL

唔好以為civil個起薪點永遠都有20000
幾年前藥劑都仲係神科
依家呢？
入唔入到行都成問題
連高登已有一眾巴打中伏
條路自己揀仆街唔好喊
若要生活好 咪撚讀civil

幾年前話爆
爆到呢家都仲未爆

依家咪爆緊囉
你唔見poly civil人工今年掉左？

不嬲有升有跌
跌少少就嗌救命話爆

跌已經係爆煲既先兆
睇黎冇巴打駁到我既論點
dse雞睇路呀

人地收撚曬offer你叫人睇路
點睇啊 decline左個offer佢

講緊2018dse

CS>>>>>>CIVIL

In cs we trust
In civil we fuck

Civil 30幾歲可以做project director
專業人士高人工有社會地位
Cs 30幾歲仲係it狗返工打code 仲可能比人炒

都話十大基建已經起完
而之後既發展計畫又比民主派拉布
入唔入到行都成問題啦
駁唔到我既論點就咪撚嘈啦

大撚把樓起啦
香港玩樓你方會死?
你係咁吹奏cs
你唔係以為cs發到達呀
不把出到黎咪又係it狗
得少數識埋math stat Econ finance嗰d先有得跑出入ibank做data

reg咩car好?

civil個個廿k 起跳
in civil we trust

去讀你既NUS啦

淨係識睇起薪
藥劑師起薪夠有4皮啦
你讀唔讀呀

cs夠個個20k起跳 仲有得入Google apple

BEM 呢

咪係
點都好過讀civil做地盤佬啦

咪又係同civil一樣
冇地盤你連工都冇得開呀

Bse呢？

神科黎
永遠都唔怕冇工開
有樓既地方就有bse人

有屁就放啦
放粒膠算係點呀

乜撚野大把樓起呀
香港咁撚細
你頂得順返大陸做咪讀囉
我咪話想入ibank
讀cs一定要minor埋math/stat
最好就入hku玩dual degree
依家興AI呀cs人不知幾吃香

係要好撚top再要識好多野先入到
每年香港盛產咁多cs it人最後咪又係做it狗
但你civil考完牌已經保證唔洗做狗
上面仲google apple人唔笑狗都吠啦
香港細又點呀
人多呀嘛
乜春都要起同重建同發展
人住嘅又要 做生意嘅又要

重建得幾多呀
一棟building閒閒地都用到40幾年
係都比bse人做保養先啦
你估讀civil就有牌咩
都要夠叻先得架
仲要得n展佬一條路行
cs就唔同
做it得，做ibank又得，做ai又得，創業又得，做老師都得

香港地做工程師洗幾撚叻呀?
你估好似外國嗰d要咁多innovative同research咩
上到高位咪又係做management野
Dse 得廿分頭嘅N展仔都考到啦
考完有保證呀,which is CS無嘅野

你咁講讀文科出路廣
做特首又得，做局長又得，創業又得，做老師都得
So文科>>>N展？

乜撚野保證呀
年年都千幾個civil畢業
先唔講入唔入到行做工程師
唔通個個都考到牌咩
冇牌既工程師頂薪咪得3皮
讀cs唔同
香港得三大叫做有cs讀
香港it需求咁大點都有得做啦
你拎文科依D冇市場需求既科黎比
傻撚左？

咁讀完civil唔做civil就唔計啦
基本上想做都係aim考土木工程師
有心考唔會考唔到囉
大把program有得讀cs it啦
加上行外人都可以入行爭飯食
Civil你唔讀返四年bachelor都無得撈喎
需求大又點
Sales需求都大啦

2018DSE雞，請大力狗衝Civil Engineering
將來出人頭地，生活無憂

要讀civil先做到civil又點
都話爆撚左
咪唔好信囉
第時食左屎唔好怪人

直視暴之根源，別為義人傷悲

一條友推爆

鏗哥我屌你老母

岩牙
ching講得幾好

好多年前已經吹緊
比條女吹爆civil都未爆啦
呢幾年civil起薪仍然高企 前途仍然光明

講到尾樓豬都係驚飯碗比人搶姐
Civil fg 20k

成班友咁撚短視
都話藥劑fg 40K
你讀唔讀呀

我洗撚驚
我大佢地一年架
佢地點搶我呀

Ching講得好
不能夠比樓豬獨大

你自視過高添
讀cs=ibank/google/apple/deepmind
唔諗下呢個世界喺呢班人底下有幾多墊屍底嘅it狗